是日靚午餐 水牛城雞扒漢堡 配 脆薯皇 伴 涼拌卷心菜

百里香

佢d涼拌卷心菜都好好味

一剔過
A、B、C、D餐係固定午餐
而E、F、G、H餐係每星期都轉一次
連埋蒜包餐湯凍飲 原價$45 / 48 / 50蚊
1230前埋單 / 1415後入坐減5蚊
盛惠$40 / 43 / 45蚊
推介菜式係皇牌燒雞 + 避風塘脆薯皇
星期六會送埋甜品 暫時係焦糖燉蛋
有緣仲會見到連登飲食台台柱
中立飲食評論學者打手—慘過番印度

百里香 觀塘駿業街67號熟食市場1樓44號鋪
路線：港鐵觀塘站A2出口 步行約6分鐘
營業時間：一至五11:00-16:30；六11:00-16:00
外賣熱線：67082851 / 91319850

講下味道先
水牛城雞翼食得多 雞扒真係第一次試
雞扒已先香煎到個皮有d焦香
加埋面個幾塊生洋蔥 成個口感都提升哂
水牛城醬同蒜蓉檸檬醬個d都幾夾 如果水牛城可以再濃 d就仲正

百里香世界第一

百里香有整過幾款莎莎
蕃茄莎莎 木瓜莎莎 菠蘿莎莎
我最愛佢個木瓜莎莎

夠唔夠飽

超飽 仲有白湯同蒜包

頭先 食左個芝士燴牛肉 其實有無得叫佢走面個d芫茜定香草

有冇今星期menu

我諗應該係可以
Btw 味道如何

請追post

岩岩睇到

幾好食 如果可以多d芝士就更好 不過唔太鍾意佢落左d芫茜上去

多謝巴打將佢發揚光大
喺度亦都祝各位學生哥學生妹 開學順利 學業進步
嚟緊考DSE嘅就旗開得勝

下次試下先

做乜加左個「打手」落去

包場先

飲食台越黎越多百里香POST 遍地開花

好野係唔需要打手 食過都知好

個個禮拜都叫外賣
遲D多人到唔送黎我到就入你數 仆街

今日又偷影左印度巴
有冇清想睇相

10

宜家都日日爆場

今日唔係豬絲喇？
我鍾意食嗰個芝士夾餅

豬絲係固定餐
呢個係新出

外賣送到咩位置？藍田大型屋苑送唔送？

生洋蔥 攻鼻到pk

好似都係觀塘工業區附近先送

生洋蔥正到仆街

其實可唔可以唔用呢個碟裝
我d 同事就是見到個兜，就話唔想去試

百里香都要請打手

試一次就上癮

同事話似狗兜，影響食欲
所以不了

唔知咩料=.=

好味料

想帶埋個水牙線去，一食完就拎出黎沖牙

叫呢個餐外賣冇俾到脆薯皇

佢唔記得左比姐下話

正阿

想同你一齊用，你沖一下我沖一下

我唔係太鍾意食個豬絲
下次試下個燒雞先

燒雞正阿

睇落好正

食落都正

我尋日喺第二度食同一樣嘢
百里香呢個睇落正啲
尤其個包